點先係自己team 入面建立心腹

Be nice, 同人傾偈俾人哋想要嘅答案？

比佢屌

同佢講 國家有個任務俾你